點解咁多散水撚

一個外國人講幾句就信晒？
你地有冇獨立思考架？
你哋睇下叫冷處理 散水嘅post 同政府嘅立場係咪一樣？
如果而家因為人地惡就退 咁我哋一早就收番埋係老母個閪啦
屌晒你班散水撚

#五大訴求 缺一不可

唔明贏咗乜，更唔明點解要散水

諗緊如果大部份都散水
小部份去左既沙田友咪比人打撚死

你唔出最前都係附近幫下手啦 仲去飲飲食食？

推

應戰唔係唔得，蠢囉
[重要宣布]9.21不去沙田！去屯門！去元朗！不要硬碰！敵進我退！

唔係要應戰 但都唔好吹到去就係鬼啦

唔去沙田，去屯門。

要做就做有野既野

君子報仇 十年未晚

革命成功後 呢班人會被我地逐一清算

敵進我退，同一日去第二度玩!!

第一日發夢？

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人